====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 salariés de l ' industrie travaillent dans des secteurs que le plan directeur d ' urbanisme de la ville de Paris a prévu de rénover .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

